阿狗然波，立即死返膠登

贏夠4粒帶埋蓋清巴斯杜斯

g遲

唔想走咪出聲囉

funson

挽留

講定挽留

帶埋2和b

出佢會俾人大炒

帶埋佢走plz

go mu la diu

帶埋cos9

不了，唔想污染膠登

人生第一次咁想阿狗然波

你污染緊呢個地球thgm呀

挽留咗

ok不走了(･ัω･ั)

走垃